有幾多人whatsapp有幾多個係你真朋友？

夜深人靜 look look下whatsapp聯絡人欄

睇睇下發現好多都係過路人 無咩真朋友真知己

好多有啲連朋友都唔係 過路人同事

有啲網上傾過計連見過面都無但係就keep到依家

睇落好似好多咁 但係真朋友既五隻手拍都無

感覺真係好唏噓⋯

其實好想圍爐有gp傾計，識既人反而無咁易開口，唔識先唔怕講，反正真人有機永不相見

香港你比到利益人 人地先會當你所謂“朋友”

係連登吹水仲舒服過wts人

但係同陌生人始終傾唔到好深入大家個處境唔同

係咪大部人都係咁 無‘利益’就無得交心？

都係⋯但係好多野都傾唔同深入
又驚講太多私人野比人起底
一講到自己點解咁諗又要解釋一大輪 人地都未必有耐性同你傾落去

無個個都係有事先揾你
人越大就慢慢發現自己連一個可以傾心事嘅人都冇

現實就係咁
打開WhatsApp
除咗屋企人根本已經冇人會聯絡你

個個都係，唔計group友，唔交心既真係連wtsapp都廢事講

永遠好似得自己在乎對方當對方係朋友
但到頭來可能都係自己諗多咗

有個打機gp，打機熟到出黎吹水食飯，不過點都係圍住打機野講
想有個吹水gp，至少有心事可以有有心人聽下
支持樓主開個

有事就鐘無艷，無事就夏迎春，永遠搵你嚟攝期
你當佢哋係好朋友，佢哋就當你係netflix其中一套戲
已經覺得寧願毒撚一個生活
甚至開始有孤獨半世嘅決心

不過多得咁嘅情況，移民嘅決心都大好多
因為除咗屋企人之外，都唔會對呢個地方仲有乜野留戀

WhatsApp聯絡人=你入咗佢number
唔通有佢number就真係好熟咩

同樓主一樣 成個list有20-30人
但無一個係交心 包括女朋友
夜欄人靜 份外感慨

係呀 反正我係香港都無人無物 去其他國家重新開始有咩所謂

咁你去活動台咪大把tg谷底收人囉
唔係冇tg啊

有同感

開whatsapp碌一碌，熄，又開碌一碌

無限loop

睇返wtsapp聯絡人發覺好多人跟本唔會再聯絡

係有時會想直接删曬啲無可能再聯絡嘅人

得4個係可以講鳩野, 其他全部唔熟